男朋友煮 食唔食好

有咩問題

狗糧俾狗乸食
拎去警察總部派

食

你咁樣對住佢做 唔食都得

唔食!倒左佢! <---你都係想人咁答姐,係味?

喺佢面前倒咗佢

對你好失望

煎蛋
普通水煮既面
冇得伏你都唔食就誇張左lo
個色都唔係差

唔怕既 係樣衰啲姐
叫佢睇多啲卜叔學返兩手

有咩問題？

狗同廢老都唔食啦

定係你想食煎到黑晒既蛋 冰水煮米線加丸?

如果我整份咁既野出黎都唔知要點懲罰自己先平衡到
仲話拎俾人食...有冇羞恥心

真心 有咩問題

睇落冇野wor

唔通要煮九大簋俾你先肯食？

有咩問題?
我無野講

肯煮就食啦

食開酒店大廚煮嘅？

幾正常呀